2307 大量警車到炮台山增援 有大量防暴

推畀炮台山手足睇

推

頭先喺北角散緊向西行嘅手足要小心

搞乜呢！？

再推 cwb手足睇包抄

過咗國都廣場，向北角推進緊

行緊去頭先北角 kfc

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

沙田都有大量警車啱啱大圍入

大量dog Np-Cwb高速推進

np-cwb高速推進，快速逃

推畀港島前線睇
炮台山至銅鑼灣捉緊人

明園西街已有防暴封鎖線
手足已散哂

2336 明園西街部分狗隻撤離

2349 防暴向炮台山推進
其間多名北角街坊向犬隻拍手歡呼

2352 防暴推進到國都商場

2355 兩名黑衫人士喺新時代廣場被警方搜查

2358 兩名黑衫人士被拉上警車